美國副總統彭斯助手染新冠病毒

【Now新聞台】美國副總統彭斯的辦公室主任感染新型冠狀病毒，彭斯一名密切顧問也傳出確診。

彭斯辦公室主任肖特新冠病毒檢測呈陽性，正接受隔離及追蹤密切接觸者。

彭博報道，跟彭斯非常密切的政治顧問奧布斯特也確診。彭斯的發言人表示，彭斯和太太的病毒檢測呈陰性，健康狀況良好，暫時無計劃改變競選行程。

肖特是彭斯最親密的助手，按照美國疾控中心指引，彭斯屬於密切接觸者。

手足

武漢肺炎呀